睇嚟就算做左國家領導人，依然俾人笑學歷唔掂

真係笑柒死我
大家一定要俾心機讀書